［我無嘢講］跪求VPN好推介

如題。
準備定不時之需 唔想之後咩都睇唔到
雖然真係唔想諗到咁灰咁差咁惡劣

down咗TOR未？

sorry無知一問 咩嚟？

Nordvpn, ExpressVpn(幾貴）, PIA (FBI試過搜查令都攞唔到log）, windscribe(有免費香港server）, ProtonVpn(免費新加坡server） 呢d都可以考慮 全部都無log

Stacksocial 有特價windscribe 同埋PIA plan賣 大概20蚊港紙一個月

萬分感激巴打大大

ExpressVpn = 香港公司，不了

NordVPN = 巴拿馬
ProtonVPN = 瑞士